華為都出到Macbook Air

即時收Apple皮

Huawei reveals new MacBook Air clone, Matebook Air

唔係叫matebook咩

D外國報紙直接叫
macbook air clone

貼大波鬼妹做乜？

幾正

幾錢q

正評係比大波妹

請問佢叫咩名

真係高球手黎

硬件台

arm 點 clone

Intel 行Leg仲大力

條女more

真係少講高球手, 太書面
香港通常都係講高爾夫球

MacBook 精粹係Mac OS喎，華為用咩OS

關條女咩事

Paulina Gretzky

全部golfers, 本身好有錢